緊急法後三條路線，慎選

依家三條路線，行錯少少都會搞死全個運動。

路線1: 繼續瘋狂拆鐵/裝修=證明好多暴徒=緊急法正確。（這是比卡超今朝電台說的）。最後64重演，ccp繼續掌控

路線2: 遊行人士大量減少，怕了惡法=證明惡法有效=反證政府做對決定。運動無疾而終。

路線3: 這條好難行，亦係惟一有機會贏的路線。要這樣：

1.暫緩大裝俢，一面證明比國際睇香港人仍然理性，一面事實證明惡法是侵犯人權，buy time 讓美英法案通過。

2.帶mask遊行. 要1/2/3百萬人大遊行，證明政府路線2的據本行不通。然後嬴盡國際，制裁香港。亦buy time做JR，輕裝+大量文宣，人練，快閃，狂推國際戰缐，政府常常停鐵/停市，令商家蝕到仆街. 不戰而屈人之兵

支持

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

721